食避孕藥係一件好深既學問

正常情況下:

如果唔記我食既情況下:

遲左你就會後悔為左呢個男人自己付出咁多

On9洗撚食咩你男人黎嘅

我係男人

我講食法唔代表我係女人

原來個粗體字，個「得」選字時選左「我」字，唔怪得會誤會係我食

戴套都有機會穿
食藥最安全

有左之後中出最安全